---
cssclass: cjk-font-serif
tags: gaming/minecraft/derrenomo
---

# Nama Negara Derrenomo

- Semi-Formal
  - English: State of Derrenomo
  - English: Nation of Derrenomo
  - Bahasa Indonesia: Negara Derrenomo
  - 日本語：デレノモ国
  - 日本語：兌礼及萌国
  - 华语：德认诺莫民族
  - 华语：德认诺莫国
  - 華語：德認諾莫民族
  - 華語：德認諾莫國
  - Italiano: Stato di Derrenomo
  - Italiano: Nazione di Derrenomo
- Formal:
  - English: The Independent Republic of Derrenomo
  - Bahasa Indonesia: Republik Merdeka Derrenomo
  - 华语：德认诺莫独立共和国
  - 華語：德認諾莫獨立共和國
  - 日本語：デレノモ独立共和国
  - 日本語：兌礼及萌獨立共和國
  - Italiano: Repubblica Indipendente di Derrenomo
  - Nederlands: De Onafhankelijke Republiek van Derrenomo
  - Deutsch: Die Unabhängige Republik Derrenomo
  - Français: La République indépendante de Derrenomo
  - Latine: Res Publica Independens Derrenomensis
  - Bahasa Malaysia: Republik Bebas Derrenomo
  - العربية: الجمهورية المستقلة ديرينومو
